[PSVR]firewall zero hour 有無人玩？？

今日出，有無人玩？

有
同D鬼佬玩 佢地講野好風趣

有，UK巴打， PS4 tag: JNicgowson